見到呢隊蝗咁垃圾都唔想抽水了

好似贏隊下遊咁有乜好開心